\assignementTitle{}{6}{}

Компоненты, необходимые для репликации ДНК в клетке:

\begin{enumerate}
    \item дАТФ, дЦТФ, дГТФ, дТТФ
    \item ДНК-полимераза
    \item Белки, стабилизирующие одноцепочечную ДНК
    \item Затравка 
    \item Матрица ДНК 
    \item Ионы магния (II)
\end{enumerate}

\explanationSection

Все перечисленные компоненты необходимы для репликации ДНК.

\answerMath{1, 2, 3, 4, 5, 6.}